啱啱問我男朋友grad咗之後想做咩

佢話想做小巴司機 佢話一路聽電台一路揸車好正好舒服
應唔應該支持佢好

分手啦

清好波

真心?

又唔一定去到咁盡嘅

小巴師

佢派下膠炸掛

係都揀的士司機啦

唔知佢真心定蝦膠

點解會覺得揸小巴就係唔好？

無咩問題 又唔係偷呃拐騙 殺人放火 好過多啲美容傳銷倫敦金狗先

叫佢去渣的士啦 自由度高 可以車埋你

幾好啊，逢跑馬開住收音機，揸車零舍精神，仲會令到架車有緊張刺激嘅氣氛

你心底都係怕佢會失禮你，唔想比你d fd知自己男友揸小巴啫

唔知 可能一直小巴司機俾我個印象都麻麻

乜野學歴？

幸福滿足咪得

come on james

請善用起底功能

都係嘅 起碼正正當當

紅Van幾好，長途啲，一程廿蚊，夠16人先開車
都有320一程。
一日來來回回十程都應該有掛

其實幾發

有咩問題？

幾發?

發達

做薯條師會唔會好啲

你男朋友幾好仔,夠腳踏實地,
可以靠得住.
一般呢個年紀既男仔淨係識打機
佢追求既野好簡單,你都係,
如果唔係都唔會揀佢
好好珍惜呢d男仔
真男人

連登仔一定係等緊人話收入少跟住話人港女啦
工時長又得皮幾兩皮 仲要無乜得升
仲衰過出面一degree grad立志做aco果班

搵過個啦

利伸 紅巴

通常都係講吓
我女朋友都間中話想做飛機師 警察 空姐 藝人 揸小巴
base on嗰期有咩戲上緊

你係紅巴定你揸紅巴

小巴運転師

要比入場費嫁 80-100萬

我男朋友上年grad 話想做農夫，最後真係去做左，日日去打鼓嶺種菜，有時就去交菜，都有16k。咁又點，工一份姐。

講得出 做得到 都無幾多人做到

好彩佢係打工，唔係自己租地耕田

做人係為樂趣 開心未得囉 但如果佢做呢個職業令到你唔開心 咁你未飛左佢囉

基

想做小巴司機仲讀咁多書做乜

你叫男友儲多啲彈藥先，中年再追夢都唔運遲

唔揸小巴邊個揸？

之前有個大學生揸九巴，
好快悶轉咗管理層

小巴機師

有時覺得咁樣咪幾好，人應該做自己想做嘅野
最緊要開心

之前有個男朋友話佢嘅夢想係想開報紙檔

有咩問題 有麝自然香
揸揸下 升到揸埋司機春袋添

支持

清說得對

有夢想 有生活品味 樓主應該要更加珍惜你男朋友

一語中的

草啲經驗 跟著渣uber囉

Respect

萬零蚊個月
十年後話唔定比佢統一綠紅
潮聯都要聽佢號令

成日扮女人睇唔起啲收入唔高嘅男人，跟住搏港女俾人鬧拜金，呢啲係咩心態

睇下揸紅定綠

紅巴唔識人盲鐘鐘入去就好難做

屌您老味有落大聲啲啦

叫佢上進d做巴士司機

買到樓咩 租樓都有困難呀 同佢一齊冇將來 分手啦

上嚟問都多餘 你條仔放個屁連登仔都水鳩你分手架啦 on9

其實小巴司機拍得住F1車手

你已經嫌人啦

幾時有嫌佢

咁你自己又點諗?

咩事 連登咁多人認真答

可惜，後生細仔

香港駕大grad ?

夠腳踏實地講真心話
換轉我就實答想做你老公

樓主上個post ig 自爆

點解有d 人會話好？？條條小巴線都有黑社會抽水，圈內人又雜 ，又叫雞又粗口，分分鐘惹埋d 屎上身

做巴士司機，的士司機 一定好過小巴